晴天林 《都是你的錯 黑警版》

都是你的錯 即管咒駡我 用娥會幫我
有了你包庇 可以放心
用盾牌推倒班街坊記者
只因我要去洩憤你走得太近
在那電光的一剎 好想減壓
完全唔過份
入去CLS

推